【English/外語 Live News文宣】廣招巴絲打入

話明外語我就直接打英文啦 因為小弟打中文好慢

So i think most of you have seen how brutal the HK police have been over the past few days, including beating an unarmed south africa woman(passerby), arresting a korean tourists and philippines worker, shooting TG/bullets right into the heads of protestors and reporters, and all other kinda of violence.

THIS MUST BE HEARD AND KNOWN BY THE INTERNATION AUDIENCE.

ADDITIONALLY, it is also crucial to provide live updates for local expats or non-Chinese speaking protestors.

Most foreign media(or english ones) will report selectively due to their capacity/safety concerns/stances (Fuck SCMP).

We hope to create a centralized communication channel for English and other foreign language readers, with LIVE NEWS and updates.

A bit of my background: native in english and Canto only. Uni student. Active participants of social movements.

Its ideal if you qualify with (any of) the followings:

1)Fluent english/italian/german/spanish/japanese/korean etc to update news on FACEBOOK, INSTAGRAM, TWITTER, and even Telegram.

2) A lionheart.

3) Good in Deisgn (Adobe AI/PS/InDesign)

Please Please Please don’t hesitate to ask and, 多你一個好多

Method: LEAVE YOUR Telegram ID below and i’ll add you.

International ** 自膠

冇proofread 勿插

!!Push

Push

Support plzzzz

Pish

Pushhhhh

push, 我都覺得好重要，只不過其人力物力都需要幾大量，而且audience量都好重要，好難做到完全停留喺一個issue同時間由係attractive, 只可以話有好多考量

Pushhh

Help push plzzz

Pushshh

Pishhhh

Plzzzz share

再push

Kasksjsjd

冇人理

Sad

Share 下出去

Spread

Push push

push

pushhhhhhhh ^^^^